[多圖冇字] 千祈咪撚去福岡...

行程唔多講啦
上網大把有得參考
我基本上係跟呢2個老嘢去編

但佢地都幾撚chur 自由行自由到好似趕鴨咁
不過人各有志 我就鍾意hea遊 慢慢睇
有興趣可以起我底 睇翻我之前去東京個2個po

不過 福岡真係唔太啱我
悶撚到仆街 景點頹到仆街 嘢食又唔係太好食
唯一好就係在於 d人真係幾好
但我諗我都唔會再踏足呢個地方lu

第一日落機之後去咗大濠公園
係湖邊9hea 自娛自樂個陣比架妹抄牌
個公園幾靚 不過唔係必定要黎
就算黎 都建議租單車
我繞湖一週 行撚到腳斷

夜晚我都唔係好記得自己做咗d乜鳩
但個日心情都幾差 加上發燒 好似好早就翻咗酒店訓

完 day1。

原來up漏咗幾張 笑

啲相幾靚

照騙
咪撚去啊 悶撚到仆街

果時一個人去高松都差不多，係純hea同周圍影相都唔算悶丫

1月去完，由布院幾靚幾舒服，其餘就不了

去之前frd子已經warn過我講過話九州好柒悶
但我都唔信佢 照去咗
我錯了 媽咪

但福岡真係好多靚女 每日都大飽眼福 抵了

唔撚係掛... yufuin個湖 頹撚到仆街wor

其實都唔係話好悶嘅
我日日影相 係街唱歌 可以自得其樂
d人都nice
只係... 真係唔夠好玩

我朝早去，湖面起左層薄霧，幾靚

同埋住個間溫泉旅館幾正

絲打d相
上次3000蚊trip都有追你post睇

留毛

...
個個湖 我去到之後 即刻掉頭走 連相機都唔想拎出黎
但行到一半 諗諗下都係算啦 唉 唔好同自己鬥氣
死死氣氣返去影

架妹抄牌

做咩抄我名

fapfapfap

我冇抄
個名係我bb黎

抄我line 但我話我冇wor... 同埋我唔係local 佢就抄咗我挨豬

d相都好重filter下

我bb唔係你wor

ys 唔落就67 我都唔想

架妹
邊撚到架妹呀

你係咪唔係日出時候去呀

但我覺得相影得好靚

不知幾好
hea遊 慢慢行
買嘢集中 機場極近
最好少d人去

巴打緊係好靚仔

ching中文拎u

7月去

d人真係好好
我成日係街比人摟我傾計 影相
加加埋埋都比5個架妹抄咗ig
但佢地唔係好識英文
見我唔識日文 有幾個好快就唔so我了
橙！

希望你睇完我呢個po唔好做傻事

no is desu

好鐘意係福岡hea

大濠公園，我帶個女去行+玩得好開心
家庭親子活動點
去左三次九洲，最鐘意景點之一

btw, 冇目的或去配合到自己興趣景點，實悶

玩九州梗係要跨鼎縣玩，純福岡梗係無聊，
我覺得九州好玩喎，人又唔多消費又唔高

無日本妹識英文咩

通常去旅行你會有咩目的 講多少少

btw咁咪好 同女女玩得開心

呢個地方唔啱我姐 唔代表唔啱其他人
我都係從自己角度出發 分享我嘅感受

有幾個識

我有啊

第二次投胎機會黎啦！！！！！！

Agger 我去7日最後一日先係福岡

之前係日本撩過幾個日本妹，佢地真係可以零英文

我又零日文 好尷尬

型男

day 2
去咗太宰府+柳川...
仆街... 個個太宰府
全撚部都係韓狗 嚇撚死寶寶
個個地方有少少似 mix 箱根 雷門
但都真係完全唔靚 所以我一張都冇影
打咗個round就pit咗

之後就去做柳川 on99 坐車坐撚咗個半鐘
去到個下 真係屌出聲
個湖又臭又綠... 似係迷你版城門河 完全係呃9遊客 (姐係我)

我有去埋個個莊園 普通啦
可能我對景點要求太高
所以都係冇影到desu ne

btw 聽講呢度d鰻魚飯係好好味
但我冇食到 冇乜興趣
fk 講到我真係好厭世
係咪應該留港算9數 唔好出去阻住地球轉

上個星期先去完 條街真係好多靚女
同埋啲人好熱情
去幫襯賣衫鋪 啲女sales 知你唔係local
就會問你 where are you come from
跟住我都會教佢地講幾句簡單中文

ysysys d人對外人好感興趣

im ready

有咩地方玩
係咪用jr pass周圍去

九州幾好玩唔覺悶
坐下火車周圍去

絲打中意shopping 所以覺得悶？

我唔shopping的

4月去完福岡
太宰府上去竈門神社好靚wo
景點唔多但休閒玩好爽

巴打用咩機影？

咁咪好

Btw, 巴打影啲相都幾特別
實溝死啲日本妹

我真係唔覺靚... 一張相都影唔落手
利申 有上

d750

屌又絲打又巴打咁
究竟樓豬係男定女

我個樣都特別.....柒

關你咩事姐
你都唔會識到我架啦

福岡正

戇閪鳩 自己唔柒識搵緊係悶啦

之前都有追你3000蚊遊東京個po
我5月中都去完京阪神，京都大阪多人到爆

你都on撚9 我都未講曬自己去過邊 你又知？
唔啱我玩就唔啱我玩架啦
我發表意見洗唔洗經你同意啊

yui jeng
iu jeng er

arigato

識嘢

用咩機影？ 幾靚

啲人就係咁架啦 唔洗理

黎緊7月頭去

有冇去大濠公園 YUI其中一個聖地

眼殘

野食正wor
拉麵 串燒 牛舌

柳川d鰻魚飯真係好正
但不過條河真係

btw你話福岡悶我又唔可以話你錯，又唔可以話你啱
因為福岡對某d人來講又真係幾悶下，但不過如果你話去福岡hea下，食下野同放鬆下福岡真係一個唔錯既地方

day 3
晨早7點起身梳洗 坐9:38架火車去由布院
打算去嘅ching記得提早劃位
車程3個鐘啦

落車個下已經想死 patpat好痛

食咗呢間嘅冬甩... 木秦子味... 好撚柒難食
咬落去個下 自己都笑出聲
好似吞咗舊屎咁

跟住大道其實好快可以去到金鱗湖
但我比較鍾意冒險 所以就周圍fing fing撚到蕩失路

[img]-

好似翻撚咗大陸咁 頗殘
個田係幾靚嘅 但真係唔值得特登去睇
同埋可能因為係旅遊區 d人都幾串嘴 唔似福岡市區咁nice

所謂嘅金鱗湖 我已經盡量p靚佢..
實則上係勁撚頹嘅一個湖.. 超多大陸人同韓狗... 不了

係個度遊蕩咗3幾個鐘就翻翻去了

夜晚係間居酒屋食飯同飲悶酒 佢見我個樣好頹 好sad 好似世界末日咁
係我埋單個陣 用日文同我講 ashidawa xxxx desu!!!
咁上下啦
然後我o曬嘴咁望著佢 佢知我唔知佢up乜
於是就用用破碎英文同我講 tomorrow 然後咁樣

勁可愛 搞到我春心蕩漾 小鹿亂撞

但酒散咗之後 心情更差

睇我呢幾張相應該feel到

有冇聽flowerflower d歌

d750 好重

祝你玩得開心

有啊 day1咪去咗

我唔鍾意九州拉麵
好幻 以為自己食緊擔擔麵
串燒就... 唔係九州特產lo
但博多一口餃係好正
仲有明太子蛋捲

用咩執相？

true
我其實玩得幾舒心
因為我撚相機 同埋同當地人吹水
但其他人黎 冇呢d世藝做嘅話 肯定會覺得唔夠好玩lo

最鍾意福岡

有 パワフル コーヒー 素晴らしい世界 春 好正

lr

有yui就射了

講下有咩好玩得唔得

金鱗湖係要冬天去先會有機會有野睇架
但我上次去睇都叫OK既，但不過唔係講到係好精彩必定要去

我反而中意福岡多過東京

淨係福岡市係好撚好撚悶，但係搭去熊本，長崎，別府，由布院，加加埋埋就好好玩，不過就要買pass 搭新幹線

有時間同錢既，搭埋船去韓國釜山玩幾日都仲得

金鱗湖係要冬天去先會有機會有野睇架
但我上次去睇都叫OK既，但不過唔係講到係好精彩必定要去[/quote]

啱啊
佢好多景點都係唔係必去 但去下都幾好 咁lo
但我之後有去幾個地方係真係好撚正

鍾意佢夠集中，行街食嘢都方便
我睇玩具老婆睇衫化妝品都好近
又少香港人支那人

岩岩去完 當起點玩上東京
貪佢夠方便

其實個間鰻魚飯福崗都有
但唔知味道同本店有冇分別

原來可以去釜山!
但韓國我是不了的...
btw 別府個個名係beepu 我自己係車笑呢樣嘢笑咗好耐
不過我對佢個個地獄冇咩興趣
都係好多灘唔同顏色嘅水 我上網睇算

我去旅行係想體驗風土人情 融合社區 instead of 睇嘢
個d嘢 一來 上網睇都得啦 唔洗山長水遠黎親眼望
二來 大把人影得好睇過我 就算放入相機 個個moment 都唔係屬於我

行街係幾開心嘅
但我冇錢 所以直接放棄
同埋 覺唔覺日本d百貨公司好唔好行
可能d嘢打散曬 同埋太多 搞到我眼花撩亂

福岡嘢食唔好食

出名嘅有2間wor

好少行百貨，最鍾意行二手鋪

選擇少d
味道就... 見仁見智

姐係中古品/古著？

3500 羊 福岡

我之前去黑川溫泉真係覺得好正
雖然入面除左溫泉就咩都無
但係入面享受下日式既風景同建築，浸下溫泉悠悠閒閒咁過一日既感覺真係好正
就算係我第二次去都仲覺得好正

只能夠話你唔好彩

可能係你冇做足功課？
當年去7日Honeymoon 剩去全北九州樂而忘返

rich
聽講多牛好好食
有個架妹摟我去
但我就唔到時間

覺得樓主本身心情差 身體又唔舒服
呢兩個因素導致你對福岡印象咁差
去過日本唔同地方 都係最鍾意福岡
交通簡單易搭 唔似大阪東京咁幾廿條線
買野又集中 又唔算太多大陸&香港人 （雖然其實都唔少 ）
所以我覺得好適合短假期過去放鬆下

橙！

金鱗湖要朝早5點去到影先靚
Magic hour + silent hill 咁

多牛好食 仲要唔貴

福岡淨係威士忌bar 都可以玩三晚 不過的確相對小眾，但係對威士忌迷黎講冇唔去福岡嘅理由

我諗就算有做足
見到由布院/柳川呢d地方咁嘅景 我都唔會開胃

福岡係野食來講真係幾多好野食

上邊張圖好似好正咁

我覺得係我期望太大 失望極大

根本係好正 唔食牛都多其他好嘢食

福岡係悶既
不過唔同意d野難食
拉麵 魚生 街邊車仔檔（唔記得個名）都好正
不過有樣係真 d女好撚柒正 完全唔輸東京

相比起大阪東京，我更加鍾意九州個種優哉游哉嘅感覺，特別係南九州

我諗秋天去應該唔錯
但個一張相係唔值得特登坐幾個鐘火車入去影咁解
當然 你宿泊浸溫泉咁就唔同啦

我好唔飲得 sor

夜晚post張咁嘅圖,呢個人相當可疑

百貨迎百客

我上次帶我個朋友去食多牛，佢食左半個鐘就話入面唔夠氧氣搞到頭暈頂唔順想走

九洲較適合3月頭初春去
大約3-9 度左右
由布院係下奏一兩點去到掃下街，住一晚溫泉酒店浸下，朝早金鱗湖咁
柳川我都冇去，一諗起坐船咁悶就即pass

屋台～

咁真係冇辦法了 而家先睇緊六月中去唔去到福岡

大把貨

🍊

真係咁差咩 上個禮拜返嚟，我覺得嗰度幾好

本身唔係好鍾意行街， 我揸車上火山，去高千穗，由布院就見識到另一面既日本，真心幾舒服

yes 平靚正
上次去自己一個貪心飽撚到返酒店嘔

都唔同玩法，邊個地方都要唔同心態去

冬天去個湖正好多

我覺得差姐
同你覺得好冇衝突架wor

去由布院唔係私家溫泉一泊兩食去黎做咩

我都係晚晚都飲到嘔咁制

我份人比較任性

唔知
我都唔知自己係度做乜撚

你講起火山，我去四次九州想去睇火山，次次去親都同我講要火山爆發無得去

唔怪得知你話唔太飲得

南九州同北九州又兩個唔同玩法，睇啲野都唔一樣，如果你覺得福岡悶就話唔會再踏足九州，太誇張啦！正如東京同大阪都係本州，但東京悶唔代表大阪唔掂

柳川蒸鰻魚飯世界第一

架妹抄牌
點解我去冇架妹show我

不過每個人唔同，我就享受每次既旅行，因為每個地方都有佢唔同既人同事

個度韓國人比大陸人多
最方便仲有個機場，係正市中心

我覺得好玩過大阪

nonono 我係唔會再踏足福岡(?)
九州我仲會去啊

e.g. 廣島 鹿兒島 宮崎....

我也想對我這塊鏡擲石頭
我照鏡子也很擔憂 太好東西 無力佔有

之後個幾日入翻戲肉
去咗門司港 長崎 同埋志賀島 玩得好開心
等本座慢慢dup

長崎 原爆館真心想去
睇人地啲遊記都覺得好震撼

我見你叫人千祈咪撚去福岡，仲以為你有咩不愉快經歷，原來景點悶親你

不過勸你下次去旅行都係做多d功課啦，去之前你都有責任了解下個度玩乜，懶plan就跟旅行團啦

認真
我都有思考過係咪我問題
但如果我認真plan咗 我都會plan去由布院 太宰府 呢d
而去到 我都係會屌鬼
事實上就係福岡d景點真係吸引唔到我

樓主不斷強調好撚多架妹溝你jm9
想人覺得你靚仔？

係真係好撚柒正
玩到唔捨得走

廣島唔喺九州

食嘢平均嚟講福岡種類多過廣島，我覺得啫

等你post 圖

唔鍾意咪負皮上一頁lo
我寫咩洗唔洗同你交代
我靚/柒 你都冇機會識到我架啦

好靚呀啲相 求ig

柒咗tim

大和民族既景色就係靚

好撚好玩 周圍鳩行好舒服

太宰府其實唔差，幾𡃁，但佢個問題就係太多人先搞到你對佢無咩好感，所以行呢類熱門寺廟係要一早去到先享受到佢原來既風貌

你試下同女去，即刻唔同晒

你都痴撚線既 照你咁講法
你係到開得post既
我打咩 講咩評論洗咩同你交代
你唔鐘意就收埋自己同自己分享遊記lo
講中你要害就發哂老皮 嬲嬲豬

巴打你係咪好靚仔

樓主啲相好靚
即刻去睇番樓主之前東京個post
啲相好好j

真係撞彩架，我去之前一個月就解封

本來我第二日上點知佢又封返，反正揸車方便就改第三日上，終於解封左，而且幾好天。

但上到去聞到一陣好怪既臭味

親子遊好岩玩喎

真係唔係
反而我嫌佢少人
成座山得我一個
我旅行鍾意睇人來人往 感受個氛圍 instead of 睇個個建築物/個個景
比較特別少少
例如之前係東京參觀廟 我嘅相 vvvvv

但個個地方靜英英 乜人都冇 達唔到我旅行嘅目的 所以我好唔鍾意

玩玩係酒店玩jerjer

more

係架
你可以繼續講架

我連另一半都未有 屌你

可能係好靚女

自己起我底睇我之前東京個po啦

好唔好玩呢啲睇人嘅啫，個個唔同
我一月先九州自駕遊完 不知幾爽

黎緊6月中去，仲度緊行程

成程同家姐一齊行，我就一邊行一邊𥄫女
發覺日本好多背影殺手

下次搵男仔fd去試下有冇架妹抄牌

唔好好似我咁以福岡為中心玩出去

每個人去旅行想見識既嘢都唔同

去旅行錢同時間都係自己，點解唔plan好d

我有朋友去大阪7日都喺心齋橋周邊shopping，佢已經覺得大阪好玩

相反我行左一小時都無就叫悶

我鍾意睇人 睇海
福岡冇乜人 海唔靚 所以我玩得好崩潰
但去到長崎我玩到唔想走

啱
唔好去

咁我同你要既野應該唔同，我個人比較享受個寺入面既景觀同入面清淨既環境
就好似之前我去京都清水寺咁，一早去到無咩人個種感覺對我來講真係好正好舒服

但不過我唔知點解去親太宰府都鬼咁多人，熱鬧到好似係mk咁

打算六月中去威士忌展

異國風情加持下 欣宜可能都頗gfable

支持

祝你下次去已經帶細路去改變你睇法

好遠
有冇得近翻dd

咁我同你要既野應該唔同，我個人比較享受個寺入面既景觀同入面清淨既環境
就好似之前我去京都清水寺咁，一早去到無咩人個種感覺對我來講真係好正好舒服

但不過我唔知點解去親太宰府都鬼咁多人，熱鬧到好似係mk咁[/quote]

我好特別
所以你見我d相都唔係以景為主 我都唔鍾意睇景
我鍾意觀察唔同人係同一個景下面做嘅唔同嘢
好浪漫

D相幾高汁

留名

lightroom+photoshop

直線求我自爆

之前去咗一個月 諗住今年再去

福岡靜靜哋 好舒服

沖涼訓覺
再戰明天

岩啊，千其唔好去啊...

福岡不知幾好玩，人少，買野地方有，食野地方又有，租車自駕遊玩埋九州其他縣一流

點解最近咁多人去福岡

你鐘意就代表其他人都要鐘意？

多人吹奏

今日先去完長崎
琴日去左門司港
長崎個夜景幾正
仲有glover garden望落景幾好
反而去由布院個日落雨
咩都見唔到
本身想睇九重夢橋同個湖

所以咪有啲悶 對我黎講

樓主窮遊邊捨得

夏天黎架
廿幾三十度啊
浸溫泉
食懵咗你啊？

d鋪頭7點幾就收曬皮
8,9點黑到pk

覺得好玩咪好

有好多野生動物9叫

柳川真係唔好去？
黎緊諗住會去

日本就算日落之後都唔會太熱，講緊入夜都係10幾20度，其實涼涼地唔太凍仲舒服

巴打用咩相機影
d 相好靚

我覺得唔值得坐成2個鐘入去搭個個19船

但有d人好enjoy
所以u諗u

我上次秋天浸都熱到想死
夏天真係不了

Lm先

你個標題夠係你唔鐘意就要說服其他人都要唔鐘意啦

我個人覺得條河真係唔係太特別，但個鰻魚飯就真心好正
如果你個目標係去食鰻魚的話，而當條河係附送既話都OK既，係遊船個陣都叫有小小風景望下同埋望個啊船夫啊叔過橋都唔錯既，總之唔好對條河太大期望就OK啦

船夫過橋真係好搞笑 嚇親我
同埋佢會唱歌
不過都幾難聽

哦 個標題係bait你入黎架姐
咁認真做咩

長崎真係幾正
別府地獄去一次就夠了

同意
除左天神地下街叫做ok其他都

我今年1月去福岡覺得好正喎
冬天嘅九州就算落雪都唔係好凍
去由布院落住雪浸溫泉勁得意
個日黃昏嘅金麟湖好似睇緊畫咁靚

不過條街算多鋪頭睇
都幾長下

咩鏡?

beepu beepu

上網睇要遊一個鐘船河

但冇圖

tamron 2470

屌真係好撚悶

柳川係好污糟

太宰府好撚多韓狗同支狗 好撚嘈

outlet又唔係平啲staff英文又廢完全溝通唔到

熊本縣係嗰隻熊office同火車打下卡其餘都好柒悶

無下次

個幾鐘jr > 1個鐘船> 食個鰻魚飯>行下個花園 > 搭巴士翻翻jr站 > 個幾鐘jr翻翻博多

你自己考慮下

屌博多冇野行架頂

我有去長崎 原爆館好正
但個夜景.. 我真係笑而不語
同香港冇得比

之後有去個叫志賀島嘅地方 幾唔錯
但都係個句 唔值得特登去
連長州都未必比得上

雖然我都玩得好開心

福岡都叫悶
屌喇星我熊本住咗3年仲撚悶
餐廳又少 相比下福岡已經好撚好

你唔好同非洲比？

由布院係大分唔撚係福岡喎ching

香港直頭光污染
有諗過去志賀島
但d人話唔太值

oita
beepu
yufuin

d名真係好可愛

我冇去長崎呀 主要去左北九州玩

連長州都比唔上真係

咁你有冇去鹿兒島同去嗰個唔知咩火山？

長崎都係北九州

鹿兒島係南九州 我冇去

你知唔知熊本係九州第2大縣
你諗下第一福岡同第二個落差有幾大

其實呢d地方生活應該真係幾舒服
旅行就

睇你點定義舒服
但真係好撚唔方便

荒島黎架 乜柒都冇

通常去得福岡都玩埋九州自駕遊
上年同父母去好滿意
佢地就係鐘意小城市夠集中夠方便
又多鄉土嘢食

別府係Beppu唔係Beepu呀

冇去到長崎呀我
仲有去天草睇海豚 呢個真心ok

咁您唔鐘意就要叫人唔好去?

bep pu ～ bep pu ～
好似警笛聲 好可愛

年年都去九州 我覺得九州唔自駕無咁好玩

個架妹靚唔靚先

好似幾得意 下次去先

佢係同過馬路既燈號聲好似先啱

連狗寫到個app要load廣告多撚過內文相

篇遊記我架wor 我寫咩洗唔洗經你同意先
你咪出去寫篇 福岡真係一撚定要去 lo
topic都幫你諗埋

係好多海豚好近架船游水 好可愛
長崎我都想去下
不過福岡 不了

個架妹靚唔靚先

冇你個ex咁靚

冇車牌desu ne

你又知我個ex

不過九州好撚多大波妹呀

都靚女？巴打好靚仔？

以後唔撚會再去福岡

正啊 我好鍾意動物
想同佢地係海到跳舞

假架d奶

樓主咩機影

屌諗起福岡就火撚都黎 又悶啲野又唔係平
下次去大阪京都

qq lo ~ qq lo ~

架妹抄牌，一係巴打好靚仔

我都諗住1月去大阪京都

佢抄得你，抄得第二個

一係就好靚女

等你出食評

熊本除左打卡參觀城堡同睇海豚 都係不了

關我撚事咩 係咪我都冇得屌

我未去過 但我見京都好靚好想去

d人話去睇火山

我都未去過 都係見到京都好靚好想去

你唔係比左number佢

我翻咗香港啦

大阪多d靚女

我地已經玩完喇
嗚啊

睇佢爆炸定悶到爆炸
日本咁多地方好玩 無謂再去

真..
仲有好多地方想去睇

cow唔到 幾靚都冇用

咁你應該堅靚仔，你好高？你九洲比人聊多？

去柳川唔食元祖本吉屋
去太宰府唔去蘭館
難怪會失望

Btw 九州11月至3月去比較好
糸島燒蠔屋簡直冇得頂
不過士多啤梨就唔算好好食

樓上有條友話福岡女索 條友盲撚左？

唔高 唔靚仔
ys 係九州成日俾人撩
食飯自己坐都會比隔離位r水吹

不過九州拉麵係幾好食

你又話比溝妹聊，溝下咪得，我叫你師父就差唔多

唔好鰻魚 就算好 特登曬一日搭車去食都唔抵

有去

我都聽講系島好玩 但我對燒蠔都冇興趣

係咪應該留港算9數

繼續扮，我好少比架妺聊

我反而唔鍾意食幼麵
同埋來來去去得豬骨湯底 好厭

可能你個樣似一個日本明星呢

福岡d日本妹平均好過東京wo
不過都有好多未進化泡菜

溝黎把鬼咩 我又唔係長stay

有醬油湯底 不過好鹹

可能因為我個樣比較nice

你有冇架妺溝先？ 冇就收皮
樓主我今次支持你

應該會比較似韓國明星

Nice=靚仔

agger fukuoka d 女女好正
同埋冇咁厚妝

我見好多好撚豬 不了
一離開福岡好多阿嬸阿叔 冇乜後生靚女

啫係型law

做乜鳩 笑

lm diu you

一離開福岡d女好似大山婆咁 嚇撚死我
全部都黑黑實實好大隻 打撚死我

我係絲 溝乜鬼野

你溝過架妺再同本大爺講

cum on me

根本男女嘅審美觀都唔同
你哋啲香港女仔成日以為自己好靚
其實我哋男仔一啲都唔覺得靚

係
好黑 啲皮膚又好粗
對九州真係冇乜好感

北韓個隻

正恩 有冇聽過？
佢好撚紅

啱啱去完長崎睇夜景

捉曬去打rugby 振興日本體育

做咩jack你

你有冇架仔抄過牌？

去食一雙有個好靚既後生女做樓面
心諗做乜咁靚都要做樓面
住bnb住一雙附近 日日行過都去裝下

收下佢皮

我都有食一雙
覺得麻麻地

btw 聽d架妹講 佢地好似都幾勤力返工
成日放學就狗衝去 補習/翻pt

我果D手機9影

搭下爹就有 但佢地英文唔太得溝通唔到

緊係做餐廳，唔通你想佢做雞咩

證明你不了

Lm

你對眼先係呢個世界上最高像素嘅相機
你睇完覺得靚咪得 相根本唔代表d咩

一雙陣味係怪怪地
送上黎我見到個湯都心諗唔通中伏
上次去食左一雙同一幸舍 兩間我都唔覺得好食到一定要去

我翻翻黎香港之後都決定學習下d簡單日文
希望下次去溝通到啦
真係好鍾意日本 >歐澳美

九州好多元化，好正

比較多泡，少啲大陸人

覺得香港夜景靚少少

日落就長崎靚

九州拉麵唔係好特別
衰d講句 同ok/759買個隻1packpack嘅麵好似

日本妺正過鬼妺

永遠得濃豬骨湯

屌 經過今次trip 發現泡真係垃圾過大陸狗

成個日本最正就係九州
福岡根本無得頂都比你講話伏
等過五百負皮啦

香港夜景冇得彈

im vely pound of hong kong

過咗會點架
好驚驚啊

冇沾麵

i ku

求下你唔好負皮我

有沾麵喎，不過我唔鐘意沾麵太濃味

韓國妹都好正，你唔見過正姐，佢個樣真係好似日本妹，我第一眼都以為佢日本妹，之後抄左牌

一樣，太鹹

冇呢個

我食到想嘔

但沾麵個麵質好正
我鍾意粗麵

有兼虎呀 係赤板果邊
上次去冇時間行果邊冇食到

去日本跟tabelog 搵食 3.5分以上就真係好少伏

滯到仆街

福岡 長崎 大分 門司 小倉 都冇呢個
屌老母

影得好靚

識講日文嘅韓國妹

我都係睇tabelog
之後見到福岡市中心有間鰻魚飯 仲要高分過本吉

我好大食

唔及你靚

lm

樓主啲相好正，介唔介意講下係用邊個presets

樓主太誠實 好多人接受唔到

其實世界各地好多景點都吹大咗 例如高雄同淡水真係悶到仆街 啲景點得啖笑 衰過落MK/過大海

上海夜景7到喊 得幾粒燈係道獻世

新加坡直頭去嚟都多餘 坡佬勁寸77 食物又普通 香港有得食哂 分分鐘重好食 景點又無聊

巴黎吹得真係勁大囉 明明正個城市外觀勁現代化 中間插幾棟古建築就浪漫之都 布拉格靚多多聲喇！成街黑人同gipsy 啲街又污糟 地鐵充斥屎尿味 法國人個個西口西面

越南又係 啲風景又係無聊要力P先得 啲人話美食 玩咩 唔覺囉 難食到仆街 又無聊 真正靚嘅係東歐北歐 柬蒲寨

其實樓主係咪淨係對影人有興趣？

事實真係睇你去個目的係乜野，上面大把人講話去福岡真係為咗自由自在慢活同去hea唔係去追境點睇 個大前題係啲人去旅行前唔做research靠自己幻想，到去完感覺有落差就唱衰個地方 有啲唔公平啫

利申：非崇日 但去過福岡

咁你咁講 咪即係個個地方都好正？

上海夜景濕鳩到爆 憑咩吹到咁大先

做咩嗌二姑
佢晚晚都好忙架

之前獨遊去完 完全冇人撩

我超鐘意九州
黎緊又去

人在福岡睇呢個post
同意九州好多靚女

屌 又搞到我諗起個濕9金鱗湖 ，浪費哂哦時間

我

多大波妹呀 依家去緊熊本

行去影張相就走人

叫人咪去褔岡定九州？

師兄d股票而家點

去旅行廢鬼事玩！！！！

巴打用緊咩鏡，啲相幾靚

由布院之森唔係5 個鐘咩

location?

野食都話唔好食 屋台，拉麵不知幾正

沙架

點會唔好食呀d 野
天神地下街有間賣撻既幾正呀
你係咪食博多站上面d拉麵店

巴打一定好有型 有架妹抄牌

屎候味

咁係因為你張啲野想像得太美好姐

老老實實去多幾次就知道好多野都吹好大，網上睇既同自己期望減一半就差不多

同埋下下都淨係諗起人地邊度唔好，邊度吹到咁大，邊度失實，咁去旅行又點會開心，留係香港好過浪費時間金錢啦

見樓主之前去東京都唔係景點撚黎
咁九州無特別景點唔係反而應該覺得ok無問題咩 反正樓主都唔係為睇大景 點解講到咁厭惡同失望

其實樓主係憎福岡定成個九州都憎 福岡我覺得無咩突山
但阿蘇 火山 由布院環境 我都好鐘意 好鐘意個感覺
會想再去

巴打啲相幾靚

樓豬覆人d野好on9，個人應該都
btw我覺得九州好撚正

你自己唔識玩就咪水鳩人話福岡唔好玩咪撚去啦

啱啱追返晒樓主個3000羊東京post

以為自己去到萬人注目囉 又踩景點廢野食難食過屎 咁撚清高獨得仲唔溝晒連登d妹妹仔咩

post 1係咪死左圖

啲野食又唔貴又好食喎

同意太宰府同柳川好悶
食鰻魚去中洲食好過

唔浸溫泉+唔係冬天 突登坐幾個鐘入去油布院睇湖係ON9
不過去湖既途中有啲細鋪我覺得幾多野睇幾靚

但整體黎講日本我好鐘意北九洲
特別係長崎

通常自己調
但我以前有買落全套vsco

真啊
其實出得多去就會覺得 其實都係咁上下啦 d嘢
嘢食黎講 香港有錢有咩食唔到？
買嘢又係
景？ 扭開電視 乜都有啦
所以我傾向體會下風土人情

都唔係

我用相機係創作 唔係紀錄

哦 咁我都係講自己感受姐
唔係我冇做research 而係我唔會做research
姐係我係d睇戲唔睇trailer嘅人黎
我只係會大概mark低d景點 然後就沿路玩過去
中途遇到d嘢好玩 咪唔去住 自由自在
例如長崎 我只係mark低咗去原爆館 但我都玩咗一日
旅行應該係要充滿意外 咁先開心

但福岡 真係冇 好柒悶

係咪你戴住耳機/冇笑容
我係長期blink blink咁周圍望同傻笑
因為咩都好得意

我有機會都會再去

根本垃圾地方
咪撚去啊

d750 tamron2470

唔啱我食 咪姐係唔好食

連登仔夠屌泡菜嘢食係狗糧啦 係咪代表冇人覺得好食？
你都on99

唔係啦 我餐餐最少都食2 3000羊
應該話 唔會係驚為天人個隻好食
香港都食得到

我好nice

因為真係冇人....
我鍾意睇人

上個網都咁認真
你連我係男係女都未知啦 ching

我係水9人 就唔會擺d靚相出黎啦 懵撚

sor 我篇遊記係紀錄d我覺得得意嘅嘢
唔覺得需要同你交代

長崎真係正

你可以覺得唔好食，但我覺得好食，但我有屌鳩你咩？郁d就起曬鋼 咁敏感就咪開post啦，以你既心態，基本上九州都唔岩你去架啦。你自己唔鍾意，覺得悶又屌柒人地，邊個on99 ,心照啦

咁都叫起鋼 你都幾玻璃心

係架 我覺得悶 咪開po屌柒個地方
你覺得我on9 都可以開po屌柒我架

咁我又無你咁低質，要開post屌人擦存在感 你慢慢屌，唔阻你

btw 刷

樓主on9仔黎，成日幻想自己好多囡想溝佢。死毒撚

個人覺得由布院重點應該唔會係個湖 而係個鎮仔 入面d店仔 同溫泉果d
如果為左個湖去睇點都會失望 雖然未去到台灣個日月潭咁廢 但一定唔會係搭幾粒鐘車都要睇既野黎 我果時對佢零期望 因為湖景多數伏黎，但最後覺得比想像中靚

太宰府柳川係個唔小心預多左日子係福岡唔知做乜好可以諗下用佢黎sip下時間既地方黎，
特登預日子去專程睇好大機會會失望
不過我覺得又無差到咁誇張既

係 佢好多地方都係 去下無妨 但唔值得特別去咁lo
我覺得今次trip成日咁失望個原因係因為我太on purpose
所以後尾個幾日 調整下自己心態 玩得開心咗dd

好叻 咁都俾你發現

由布院個度好同意
如果做足功課應該唔會只係因為個湖就坐幾個鐘來回去
去過日本幾個溫泉區 由布院算係最靚個個

太宰府柳川我都係sip時間既景點
叫做順路諗住去下
雖然無期望但我都依然好失望
失望在無野好食 無野好睇 無野好行
好多蝗 車費又貴
自此之後 我就決定唔好去啲本身都唔想去既景點
情願留係福崗行下街食下野

你唔鍾意去就叫人千祈咪撚去

我屌你老母個臭閪你個濕鳩topic唔係叫人唔好去係乜呀懵撚

自己唔識玩叫人千祈咪撚去跟著話貼幾張唔撚係景點影下飛機狗仔既風景相就推翻自己唔係叫人唔好去反而係介紹福岡九州？

明明下面d caption又話去到門口想走又慘過食屎 你實唔係水鳩人咪去啦

睇你肯post咁多相，唔似好反感。
定你想唱衰佢等佢無咁多蝗蟲同香港人去，會清靜啲阻唔到你再去？

我去過箱根同由布院咋
覺得箱根周邊好玩d

太宰府柳川就

btw我唔太鍾意做功課去旅行 劇透曬就唔好玩了

我講完 你係咪會聽

你係咪on9架
我篇遊記 純粹係for我自己自high 紀錄下
我想打咩咪打咩
你唔鍾意睇咪出返去 洗咩咁勞氣姐

oh btw 個topic係bait人入黎only 幾成功

我唔反感啊 都唔係想唱衰佢啊
純粹紀錄下自己嘅旅途同去完嘅心情

btw 其實我係覺得自己d行程安排得好19
唔應該以福岡為中心玩出去
反而應該買jr pass 直接係周邊玩5日 最後係福岡留5日
因為你見啦 其實福岡去其他地方嘅travel time都幾長
好辛苦又好曬時間

可能人地有其他行程安排 會玩得好開心
但我咁玩 我就覺得好on9 好悶

遊記你就返去打blog寫簿仔啦戇撚鳩 呢到係討論區呀你估係你個d drive呀？

既然你開左個柒碌topic寫埋d無理批評既野其他人討論屌鳩你都唔撚得？ 唔鐘意人地講咪草稿紙自己手寫自己睇囉實無人comment你啦

第一日上forum咩

好想識日本妹

得啊 我冇唔比你評論啊
只係我鍾意撚化你姐 吹咩
咁激動做咩

btw 都話唔係遊記 我當寫日記紀錄下咋wor
你有見過人打遊記係咁撚樣 打到咁撚衰？

要學d日文先得
我依家開始學了

自己睇下自己喺#430講咩先啦柒頭

可能日本始終都唔係sell絕景 下次都係唔好跟住d台仔台妹行程黎去，研究下啱唔啱自己先

樓主有無去阿蘇果度

我篇遊記 純粹係for我自己自high 紀錄下
我想打咩咪打咩
你唔鍾意睇咪出返去 洗咩咁勞氣姐

邊一隻字話唔俾你評論
只係你評論完 我想打咩咪打咩
你唔鍾意睇咪出返去

鍾意鬧交嘅 我咪陪你

拿 你#430就自己講遊記既 我唔撚知你係精神錯亂定點遊記又好日記又好定週記乜柒都好

但我都好鍾意日本

我叫做係研究咗架喇 頂
不過都冇所謂啦 都係人生經歷黎
況且我都玩得幾開心

用晒精神時去買野嘅人，通常都係平日少去嘅人

一個地方去多過3次就唔會有興趣再做苦力

冇啊 頂！
下次下次
總有機會嘅

我果時9月去，未去到有冬天景，但feel到果度冬天去會好有feel，遲d都想冬天去下同浸溫泉 果時預左好少時間行個鎮仔，好趕 無逐間店慢慢睇，因為要趕車去別府，都幾後悔

太宰府真係普通神社一個，去完京都既話真係唔洗特別去 唔係套票包我都應該唔會刻意去埋 ，柳川果時淡季得日韓人，天氣好，所以印象都唔錯。
福岡市比我想像中城市化同多地方行

唔好咁無聊啦 大佬啊

個個鎮 我略略行過下咋感覺上係大陸個d 遊客區隔離嘅手信街
不過有魔女宅急便同shawn the sheep 嘅舖頭
仲有個阿童木嘅1:1玩偶 好過癮

反而我兜咗去田園個邊

痴撚線 我行行下成個人踩咗落人地嘅稻田嘅邊邊到
跟住開山鑿石開路個陣痴到成手都係蟲蟲 嚇到我賴屎

你D無理批評福岡 太宰府 お菓子都算 唔想再理

但仲有 睇見你條毒撚FF自己好多女撩你就打晒冷震 乜撚野居酒屋收銀員同你講私は 又加line 又tomorrow約炮自己打完篇文有無忍唔住笑 好心啦大佬好老尷呀 就算你型到好似山崎賢人咁都唔相信會有人工作緊係到加個唔識日文既遊客電話囉 作都作得好d啦唔該你都係想話俾呢到d人知你好靚仔啫 收到晒啦

仲有人地自介唔會咁簡單用watashiwa囉 學好d日文先吹拜託

你真係好撚嬲

btw我基本上每日lunch dinner 坐車 坐jr 都比隔離位撩
有老有少 有男有女 福岡人對於外人係好好奇的
定係你未試過旅行俾人撩 所以好妒忌我

同埋你中文係咪拎u
睇到1999咁就係度發老脾9up
約乜撚嘢炮啊 麻煩你尊重翻自己 尊重女性 同尊重翻人地國家好冇
唔鍾意睇就出翻去啦 唔好咁勞氣 coz我跟住落黎都係講呢d架咋wor

拿 唔好話我唔俾你cm啊
我純粹見你咁嬲豬 睇得咁唔開心 俾個建議你咋
你要繼續cm 我無任歡迎
不過最好隔行／加標點

係ashida 唔係wadashiwa
利申 唔識日文 唔知佢up乜柒 但我知你係盲撚

挑 俾我講中左係到發爛渣
你話點咪點囉

あしだは你都講得出 你贏囉 我都無謂同你N1大神傾日語啦你咁勁

個post的而且確係我話點就點....

唉 我真係好任性 好自我中心

我唔識日文 唔知你up乜 唔知佢up乜
純粹係根據我聽佢講嘅音節去拼出黎
唔好意思

痴線
邊有人想去旅行時多人
迫餐死
緊係少人好

痴線
邊有人想去旅行時多人
迫餐死
緊係少人好

你唔覺得睇下d local 係度做咩呢間事好有趣咩

睇到尾先知，原來咁多花生

咩機黎

最好笑係用完d point黎屌我
掉轉頭d point 屌番佢都岩用

係咁講咩唔洗同我交代 我撚唔知咩
咁我屌你又洗咩同你交代呀

係到屌7你仲好啦
洗咩特登開post屌7你
你以為自己邊撚個
自我中心到

唔洗同你交代呀人地
但又係連登開post
又唔比人彈

係架
所以呢？
我都叫你出去開個po屌我

我都冇話唔比你鬧 你咪繼續lo

根本記係自我中心自大到極點既on9仔
以為世界圍住佢轉
佢係連登公開開post彈日本福岡無野玩記得
人地彈番佢就話唔洗同你交代
Dpoint小學雞到極點
你而家咪就係係連登交代緊你去福岡好撚悶lo

你屌完預期我會有咩reaction?
你以為自己邊撚個
自我中心到

哦 我當呢度fb
想記錄下 但又想同你地曬下命咁

自high 記錄就自己柄埋一邊寫日記唔公開啦
On9仔

屌 我都覺我個po好自我中心
但係咁架啦 吹呀

咁你expect人地彈翻我 我係要鬧翻佢？
咁樣鬧到幾時？ 你冇經歷過我經歷嘅嘢 vice versa 根本冇意思
所以先話 呢個係我嘅故事 我唔需要同你交代
你鍾意就睇 唔鍾意咪唔睇

我鍾意曬命得唔得
洗唔洗經你同意

你都on9既 係到屌7你洗唔洗同你交代呀
慒撚

巴打原來我都回過同你相似既野

喂屌完好走啦，條友傻閪黎 一直以為自己好特別人地去既佢就彈，朝朝坐班廢老JR都俾人撩吹水唔知咩語言溝通，無謂晒時間睇廢post

你知啦公眾場所屌得太應佢一時之間接受唔到架嘛

俾你暗串 我好唔開心啊

認啦咩 呢到連登呀 fb貼開自貼
自貼都無張當fb?
話當fb又唔撚整番相profile pic

我多謝你幫我推po添

我屌7你 又洗唔洗經你同意呀
當連登係fb既mk仔

媽 我點用呢度洗唔洗寫紙申請
痴撚線架 咁強權

但激到你咁嬲 我好興奮啊

好慘 俾人係連登屌 同話我係mk
即刻覺得少咗忽肉

佢心諗成世仔 老豆老母都無咩屌過我
仲成日捧到我明星咁
今日比連登仔屌到我面懵懵

一月去福岡自駕遊，去哂由布院 熊本 博多 阿蘇 不知幾好玩

而家扮無野
你咁自我中心
轉過頭係mon前面眼濕濕講
如果現實比我知到你係邊個
你肯定唔夠膽屌我

你地咁樣推po法
睇黎我要開post2先可以出曬
麻q煩

屌 毒撚d ff真係好可怕

係 即刻覺得心情好差
想哭

咁咪好
btw 你後面個堆除咗博多 都唔係福岡黎

咩呀
之前追過樓主去東京個po
樓主明明係女仔黎
唔係咩

扮絲打溝女是常識吧

睇黎你嬲嬲豬強d lo

性別係咩都唔重要～

真
識玩wor ching

會唔會人地講 こんにちは、俾人問路、買野問佢要唔要袋之類，就以為人地想溝佢

唔係掛

福岡咁舒服都有人唔鍾意

首先機場出市區30mins都唔洗-交通方面已經加分

（食）
博多站已經有好多好野食
天神d拉麵串燒燒肉性價比一定高過香港 仲要收好夜
中州夜晚又可以去d威士忌酒吧 仲可以去屋台宵夜感受下當地文化

（玩）
天神附近已經有兩個溫泉浸 價錢1000円都唔洗
24hrsRound one夾公仔 打下機 打下棒球 香港一點已經做唔到

（買）
博多站 天神天下街 已經太把野買
想出去落outlet都得

（景）

住吉神社雖然細 但影相已經好靚 周邊啲建築又日式 可以瘋狂影相

近近地海之中道踩下單車 睇吓花 hea一日又得

落太宰府感受福岡另一面又得（當然唔好星期六日去）

打左成10分鐘樓主搞到我下星期已經想再去hea

所以樓主你個post 咁負評係合理既

用語音打錯好多字 希望大家睇得明

邊個嬲嬲豬呀
彈你2句就發哂矛咁 亞起隻鋼

樓主唔撚識玩 彈福岡
叫人唔好去
洗咩同你交代呀

地盤毒撚係咁上下
人地對佢好少少都以為人地溝佢

你講個d嘢 我全部做過 除咗浸溫泉
但唔啱我玩 你講幾多次都係唔啱我玩
你鍾意呢個地方嘅 下次去完寫翻個遊記啦
我會入黎lm的

痴線 我從來都冇講過有人想溝我
只係d人真係好nice
會不斷有人嘗試同我傾計 我覺得好神奇

你唔好咁無聊啦 上個網咁撚認真做乜鳩啊

E 開始怕比人圍攻 講野都似番個人啦wo
本身就好似一隻比人遺棄既流浪狗咁
邊個掂親佢都亞起隻鋼 e起棚牙
而家有進步啦wo

你講完呢句係咩會覺得自己優越d

柒左親話人咁認真做咩
媽 好柒呀

撚狗咁好玩 點解唔撚

我扮優越 洗咩同你交代
呢句野配答係無恥到真係好用

我喺福岡9 fing fing 玩tinder都識到個日本妹
家下用Line keep到contact

唔好係咁推po啦
我仲有好多野未出
開post2好煩膠

ys super nice lo佢地

係架 好無敵架

On9仔係咪窮得滯去到無野好玩 見你上次去東京寒酸到仆街 今次幾多budget

做地盤都咁窮
叫少d雞 食少包煙啦

屌 冇撚提
玩咗1個禮拜 洗咗萬幾

到底當初我係點做到3000銀玩10日 痴撚線

不了
人生冇樂趣

幾時有話你係男定女，你估對你有興趣咩 只不過入黎話你on9姐 Ching 最後果句我都同翻你講，唔好自作多情la Ching

慳d啦妒忌你 柒頭皮 而家又唔係學你寫遊記 日記 打唔打標點 隔唔隔行都得啦 屌你老母
扮撚曬留言無任歡迎 人地屌你果陣條氣幾撚唔順

終於知自己on9?

我歡迎你留言 冇話你留完我唔撚化你

頂 真啊 呢d萍水相逢
可能人地係講下笑 點知我咁認真 真係比撚咗佢

係咁架喇

條撚樣扮架咋 一直唔否認一直唔承認就知咩事啦

我上年6月幾去完 其實係好靚
但太多人 勁多大陸人 同埋中年旅行團
搞到好嘈雜... 冇左一個廟應有既寂靜感
但好彩果度有間國立博物館行下 人唔多 起得都幾靚

比人捉撚到就話唔好咁認真 咪撚死雞撐飯蓋啦 柒就認啦傻鳩

嘩 發撚左達喎

認咗 = 收兵
唔認 = 扮絲溝女

我咪話自己係巴
轉個頭都係繼續係度絲打絲打

咁想我點worrrrrrrr

用幾多錢又要你管

洗得多錢又得罪你 洗得少錢又得罪你

慘過翻印度啊媽

我屌柒你咪屌柒你...
嬲嬲？

awwwwh... 我唔鍾意行博物館

你連我係男定女都未清楚係 Ching 明唔明 係咪要講到咁白 你講呢句大家咁話la，先叫你唔好自作多情，係咪要講到咁白

佢係咁on9架啦
比人捉到 串到應一應都要扮無野

做咩姐你 我都問你 你expect我比d咩反應你

睇到我一舊雲咁 唔係好知你up乜
but anyway la tks~

樓主勁on9 , 港女格爆

Anyway 只係想講你on9

垃圾

樓主故意模糊性別係度撚人
巴打無謂咁認真

發覺樓主其實對好多野都冇興趣
然後就話人冇野好玩

做乜鳩, 仲出唔出遊記ga...淨係同人吹水, 成班友仲幫佢推上熱門..

樓主真係垃撚圾

睇到標題笑左
我去完都係咁諗
只可以話唔岩我

利申未追內文

去過3次九洲

幾好吖

樓主咪同人嘈啦
嘈到成個小學雞咁
淨係出遊記算啦
想睇長崎果d

樓豬可唔可以唔好掛住嘈交
我想睇遊記

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智，扮有囡溝佢 個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

淨係無東京咁迫呢樣已經贏啦

上堂定自學?

你去太宰府沬係行天滿宮同商店街?
其實太宰府仲有好多地方旅遊書唔會講,例如九州國立博物館、太宰府政廳跡
而我呢,上次就行左幾公里上附近嘅四天王山,睇名將高橋紹運嘅墓地同岩屋城跡

好唔好玩,係睇你嘅目的係做乜

你唔過夜點一早入去影呀大哥

天草睇海豚好正
坐埋atrain

唔好呀,照你講法,係專登坐大半粒鐘火車+三個字船+鳩等一粒鐘+九個字船出海+睇十五分鐘海豚再回程,我覺得你肯定屌

你自己唔識搵

說好的多圖冇字呢? 巴打d相d色執得幾靚
不嬲去旅行個個睇既野都唔一樣架啦, 都冇咩好拗
但後面全撚部都係字, 呃鳩我入黎又冇圖睇

我覺得有樣野幾好笑，樓豬話要體驗風土人情，但去嘅都係大路景點
你去福岡，有冇試下去秋月？我上次去，未到櫻花季，冇乜遊客，係間黑門茶屋同班婆婆吹水，行上空無一人已經荒廢嘅天滿宮
樓豬話體會風土人情，我只係見到你做緊一個普通遊客做嘅野，然後因為唔合乎預期就不斷批評

特登入黎睇下點解咁多負皮

淨係博多站啲商場都夠係買嘢食嘢一整日

住博多站附近
係咪都係d一般大商場 有無d好似商店街個種

其實啲大商場啲店都唔算太貴 買下衫或者雜貨都幾多嘢睇 商店街嗰種要去天神

雪糕巴

福岡不知幾正 機場出市區三個字時間
買野食野夠集中 博多+天神
前年去撞正紫滕花開 勁靚
不知幾想再去！

天神地下街連住好多細商場
啲野都唔貴
7月仲要特價季 唔知你好唔好彩撞唔撞正

食左田舍庵
算幾好 但唔太特別

金鱗湖幾正 睇完再去隔離食個早餐

樓主仲出唔出架？

特登入黎睇下點解咁多負皮...大開眼界

冇追
樓主係咪曲

睇到相 想比正皮
但睇到架妹抄牌又冇圖, 即刻負皮左

Ching有冇試過咁樣影相啲人會唔鍾意之類嘅反應？我都想周圍影啲日常照

同埋你個支係咩鏡？

建議新入黎既各位由18頁睇返條戇鳩仔到底有幾柒

乜由布院金鱗湖真係咁差？

[img][/img]

[quote][quote]乜由布院金鱗湖真係咁差？